第二個月 情況重差左。。

已經分左手兩個月 好痛苦
每日扮冇野咁返工
自己一個停唔到係咁諗起佢
明明呃到自己已經冇事
點知一到節日啲回憶沖晒出黎
完全停唔到
成個人痛到想死
我好掛住你 但聽你啲朋友講
你已經放底左好耐

我知你會睇連登 但我唔期望你睇到呢個post
我唔想俾你知道我依家有幾折墮
各位 屌醒我啦 我真係唔知點做好

人地個心唔係你到啦 唔好再妄想啦

等足一day無人call 等幾等終於糞咗

號碼 號碼 係要手提號碼
Call親我記得要說下名稱和號碼

點解咁易就中意第二個 有冇諗過所有回憶都係要你同我先可以一齊建立

唔好笑啊巴打

就算佢散左都唔會再鍾意你

點解個個都咁講
唔通三年嘅感情 話忘記就忘記到咩
如果可以 教我

通常都係佢本來就唔係好鍾意你 見你咁落力追咪試下同你一齊
再唔係就佢面對新環境 搵到啲更好嘅對像 同時同你嘅感情都掉淡左

你係on9唔係天真改過個名啦影衰曬

下面你完全講中。。
但拍左差唔多三年 唔會上面講嘅問題

改名同on9有咩掛鉤
唔通你改名做bb又真係bb咩

所以我覺得你都係唔好抱住你呢個心態繼續落去啦
人係要向前望 過去左嘅就唔好再理啦
佢依家過得好開心 唔再需要你啦
無論你幾愛 無論你幾想同佢係返埋一齊都好 都無架啦 依家係佢唔想呀
呢句野係幾難聽 但你要記住佢 提住自己要move on架啦

扮可憐冇用架傻閪

但我冇晒動力 我之前咁努力 都係因為佢
我依家連目標都冇埋 我唔知可以點捱

生活係為左你自己架嘛
我知你好傷心 知你無左個動力
但你成日都掛住佢都無用架嘛
心態上首先唔好再將自己嘅野link落佢到啦
佢已經係你人生入面嘅過客

人生唔止得愛情架嘛 搵返你拍拖之前想做嘅野 諗下你有咩興趣 為左拍拖而放棄或者做少左嘅 咁咪試下佢 起碼搵返啲人生意義自己 唔好比自己成日亂諗

再黎 呢個世界大把女啦 上下交友app大把女肯同你傾啦 咪當搵人陪下你囉

加油呀！

巴打多謝你同我傾
我知道咖呢啲道理
但我就係放唔底
每日出街見人就笑笑口
返到屋但自己一個就喊晒口
教又訓唔到
咁先最辛苦

無嘅 我明白唔開心個陣係好想搵人傾
如果你真係有要move on嘅心態嘅話
其實已經好叻架啦
跟住落黎就係堅持
時間會幫你掉淡呢件事架啦！

垃圾

我都係扮出黎 我知我重未走到出黎

咩事分手先？

你信我，唔好搵返佢。曾經飯都食唔落，日日喊，眼淚唔使錢咁流，冇自尊add返佢想佢返來，結局係作賤自己。時間耐咗就看淡了，之後嘅你睇返會覺得自己真係好蠢！依家先第二個月，仲放唔低好正常。

始終都係時間先幫到我。。
巴打都係過來人 多謝你理解我

好平淡嘅生活 而且性格不合 即係淡左

性格不合同淡咗係兩件完全唔同嘅事嚟咖喎

Sorry我1999
喊到唔知打緊咩
其實就係分手嗰陣時話淡左

果下講咩無關係咖喎，可以係唔相關/假咖喎，重點係咩問題走到要講分手？

其實總共分過手三次
三次分嘅原因都係一樣就係已經淡左
因為我哋嘅生活時間好唔夾
所以我哋相處嘅時間好少 每星期一日左右
頭兩次佢都追番我
但第三次我哋好和平咁講分手
之後就冇之後啦

咁就分啦，真心+冷血講，一星期一次左右其實唔算好差，同埋磨咗三次都應該好肯定咖啦... 你不如睇多啲 37% 擇偶法則預備定啦...

巴打我哋已經分咗手啦 多謝你咁認真應我

揾到另一個鐘意就放得低啦
俾自己一個機會

無架喇
你一世都會諗住佢
好多人都係咁

我諗唔係咁易 我嘅圈子 冇女性存在

我都怕係咁

我明，呢一世都係比回憶中既佢纏住

揾到第二條女又如何

都唔係佢

巴打加油

你都要加油啊巴打

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

落下酒吧識 玩下tinder la

我都係第二個月 巴打

唯一做法就係拚其他野side track自己
如果唔係個人只會辛苦落去

p.s. 過來人

暫時未有野可以令我拚下
冇左動力已經
成個人沉左

呢下係會令你陷入惡性循環的
所以一定要用心搵下活動搞下
或者識新女係最好既方法

我都係兩個月巴打
佢入咗新U新環境就出事
睇開緊

返工已經用左我好多時間
工作地方更加一條女都冇

巴打好似幾睇得開

我覺得我遲啲都會好似樓主咁
我第一個月

巴絲們點屌我都唔緊要我淨係想佢返黎我身邊
各位 屌醒我啦 我真係唔知點做好
你知唔知你講緊咩

揾過個啦，佢可能係你最愛，但唔一定適合你

你3年 我8年
你起碼分左手人地先有男朋友，我就前一日好地地第二日見到佢同第二個男仔合照，不過我會等佢半年
巴打加油

同我拍拖
利伸：a0 巴

點解係半年？

同我玩69 包你即刻唔記得佢

上黎吹下水囉
上黎取暖都唔錯

雖然係佢錯，但佢都仲有搵我，我要嬲既都嬲完，8年始終好難抽離，半年係比我自己一個期限睇下有無機會可以一齊返，係我知我係on9,無機會就係時候要抽離，我信佢有可能一時貪玩，第五日了

其實都幾好 起碼有人同自己傾下計

第一個月嘅我可以扮到無事 第二個月就

我唔知 對唔住

我明白啦 多謝巴打

巴打我中意女人咖sorry

佢已經變左心啦

唔會番黎啦

振作啦屌你

師兄, 我都係過來人, 明既
放唔低既, 到底係人定係回憶, 希望你分清楚.
過多幾個月啦, 好快你就會不經不覺放低,
都係喲大路野, 但真係有用
加油

振緊作緊！
一定會振作！

重要過多幾個月。。

都係8年,唔關第3者,係自己廢

呢到屌你的人
都係想你好的人
我同樣都好想比人屌醒，比人屌到自己冇feel
而家個感覺好撚差，明明知道自己唔應該咁sad
但卻忍不住諗返起以前

我第九個月 分開左一個月之後知道佢拍拖 仲好高調咁ig出也po拖手 琴日係行撞到佢 正面刷過 佢拖拖個男人隻手

共勉之 大把冗員同你吹水

可能啦

所有野係你自己一廂情願

你以為嗰三年對佢嚟講好重要

人地都無愛過你

錯架呢個人

收手啦

咁一齊俾人屌啦 要走出陰影！
加油！

可唔可以教我點抽離？我仲未接受到，8年可以咁撚兒戲

其實最唔明就係呢個位 點解分開短短一段時間
咁快就可以中意第二個

重有好多假膠

真係無愛過我咩

綠帽都睇得開
你真好人

我3年都接受唔到 唉

時間會沖淡一切嫁啦 人要向前看 大把機會係前面等

唔使理佢地
冇生活既人先要靠呢種方法搵存在感，你仲有大把路要行呀

其實對方一早已經搵定後備，好簡單，你留意到佢同其他男仔傾好多計就係

喊咗兩個月
仲心好痛，不過冇野可以做到
只想佢回頭...

我都未抽離到，不過傷心完都要生活

加油

係，手機仲有好多相好多回憶，想del又唔捨得

好多人都係咁講
但一日未見到 一日都係咁
我好想向前沖啊！

好難捱 好想沖破呢個陰影

搵多d野做 例如番pt 個時番2份工 連訓都無時間 3個月後又一條好漢

果陣都係咁諗,但最後都係果斷DEL左，如果唔係，去到今時今日都仲會諗起佢，過唔到新生活。

我琴日就係一野del晒 即刻喊到收唔到聲

都係時候搵下pt
真係要好辛苦個人先會唔諗

你咁撚傷心，做咁撚多野，人地唔會知嫁！就算比佢知道，佢都係無感覺，甚至覺得你煩膠 你既feeling? She doesn't give a fuck.

一路睇，一路喊，del唔落手

都岩既，8年好多地方又去過，我怕回遊舊地

加油啦，我地大把人慘過你

完全明白！ 對自己好啲重好！

冇野做住最好辦法就係就地搵下D免費娛樂，例如睇下漫畫卡通先，果陣我都係靠銀魂同ONE PUNCH幫我渡過每晚。

我睇完就del晒 狠心一啲啦 佢唔會回頭咖啦

好唔撚甘心，如果半年內佢唔回心轉意我會del/換過部電話唔再backup 舊相
佢搵我但係自己又唔捨得唔應佢，好撚矛盾

咁我覺得又唔係鬥慘大會
大家講出黎會無咁屈住屈住姐

等到你過左陣痛期先再去吧

最緊要大家圍爐得黎發洩到又搵下新方法side track自己姐

卡通情節睇到有感情線 就會黎料

主動出擊

我好明白 根本唔捨得既得我地 佢地冇

我果陣都係咁,聽歌都好敏感，所以都係睇ON9野多
同咪最緊要唔好比自己獨處，我好在果陣有班兄弟撐住我

係

人地有新男朋友就無謂搞人
做好自己就算，分咗手我都做錯好多
目標係想有返自己生活同時佢係我另一半
呢家我有返自己生活啦

你睇得咁開

有d野你唔主動d只會一生遺憾

遲d佢同新仔啪啪啪了

ON9 5毛

我好多時都要獨處 兄弟得幾個
佢哋都要返工陪女朋友
無辦法

但我被分手，佢地一齊咗兩個幾月
佢都唔會返黎啦，我散完幾日後試過挽回佢同cool煲，但冇用
你覺得我可以做咩好

我有講錯咩，戴綠帽wor

唔嬲？

追返人啦

善用起底功能，條友假膠黎既可以唔使理

繼續追返佢

下次你飛佢

你都on99 祝你孤獨終老一生無女

睇到

唔洗再做啦 佢要走你都留唔到
比個機會自己休息下啦
為咗佢哋已經付出左好多
佢咁都要走係佢損失

婚都就結 ，咁得閒開咁多膠POST既人真係可憐。

我都係咁諗
要返嘅始終會返
呢家盡量全力裝備增值自己
係掛住你，但我放咗個心到

最緊要係你既新生活，呢度太多無野做既人係度搞搞震，唔好學佢地咁
BLOCK鳩佢地盲得

增值自己，趁後生學多D野玩多D，一來充實自己，二來裝備好自己輕易溝新女

收皮啦，你遲早離婚啦，狗男女
祝你老婆cancer死

我嘅朋友都屌你呢種諗法
因為我都係咁 我同完佢地講 佢地叫我唔好咁天真
掛住又點 唔係你嘅
呢世都唔會返黎搵你
你點努力都冇用
走出去 你會發現世界好大

今日仲要返工, 我直頭係公司喊到收唔到聲

加油 我都試過

我淨係敢偷偷喊 喊完又繼續做

果陣我都好掛住佢，過左兩個月佢都有搵過我，但我都係謹謹講左句:多謝關心就唔理了。
因為佢當然對我可以咁絕，我就算係愛佢，都已經唔係愛而家既呢個佢了。

其實我都覺得佢會番黎

身邊個個朋友都講佢唔會番黎

但我聽唔入耳

好掛住佢！

師兄，我明你，但完左就係完左，唔好再辛苦自己，佢可能會真係無左你更加開心，咁你強逼大家一齊又有咩意思呢？如果佢都無左愛你既感覺，咁你已經無任何野可以做。

利申：分左個半月

樓主 你個世界唔係淨係得佢 唔好精神依賴錯左地方
加油

其實你有條件搵到以前個女朋友，亦都有條件搵過第二個，唔好寵慣曬d女人以為自己真係好撚巴閉

多謝巴打

有邊個每次分手都唔係咁諗呢？
The best has yet to come

準備做運動發洩情緒😢

屌你振作d!
男人來，唔好比女人睇死

岩呀 side track好緊要
不過我果陣用左個方法 出奇咁一下子解決左當時失戀抑鬱+失眠問題

振作d啦，其實唔會番得轉頭，就算係番到，都唔係再以最初個形象番去，因為你同佢個關係永遠都番唔到去好個陣，特別係佢，而家日日有人叫我振作，我同你一樣都係聽唔入耳，但事實永遠係殘酷的。接受左佢就當自己成長，你唔想識下一個我都明，咁咪唔好move on，從來無人話再識一個人就係代表move on代表好。

方法係咩！

起碼一年先會好啲
試下唔好接觸佢任何野
好返之後先好去八下

我知道女人都係用哩招既

求教+1
而家連返工都影響埋，好唔掂

Pm me haha
合法的

有無人明個種感覺
心情好反覆
有時諗通左 説服自己無論我地緣份長定短都起碼擁有過 一齊開心過 以為自己係嗰一刻已經放手了
但有時訓醒就會諗返起啲回憶 又會心情低落返
係咪所有人分手後都會咁

琴日又夢到佢，好早札醒咗

我就係咁啦！
終於有人同我一樣
真係回憶係到搞事
我明白點解我日日都唔開心
因為同佢一齊嗰時太開心 宜家就算有小小開心既事發生 都覺得無開心既感覺

巴打
有時回憶返曬黎，成個人定曬型
咩都無心機 無動力

聽下呢首 好中

呢一刻係咁諗姐，過多排會諗通左

我完全明白
就算好專心做緊一樣野既時候會有一啲野觸發到啲回憶之後之個人就會極度低落

我都好想比人屌醒
人地心裡根本無我

好難去控制自己唔去接觸

係 我發夢親手放開左佢 俾佢走
但夢醒左 我完全接受唔到

我曾經都好似你咁 以為自己永遠都放唔低一個人
但當見到對方可以好絕咁拋低所有回憶向前行
其實冇野難到你
你要知道
即使和好都一定不會如初
我相信好多道理你都知道
只係割捨唔到剩餘既愛
啲人話時間可以令你忘記愛過 都是bullshit
你永遠都會記得呢個故事
但你愛既人亦都只會活係故事裡面

其實真係要當係一個故事就算了
我已經好攰 教又訓唔到 野又食唔到
原來愛一個唔係最攰
逼自己唔再愛佢 先係最難最攰

加油呀 隔空比個溫暖的擁抱你
有一段時間我完全唔敢攬人
因為一攬就諗起我同佢第一個擁抱
不過佢有新對象了
所以我可以為佢做既最後一件事、最後一點愛
或者就係唔再騷擾佢既新生活
放過大家啦

我絕對絕對好想好想搵返佢
但我唔想騷擾到佢 佢已經有新生活
已經好開心 有人哄得佢開心
我唔知個男仔對佢點
但我希望個男仔真係會對佢好
而且要比我好 之後我就可以安心放棄自己

好似好陌生咁成個感覺
好似呢家咁，夜媽媽
一靜落嚟就會諗起佢😞
日頭又唔會 好辛苦啊。
有時真係唔知自己係咪生存緊

慢慢黎啦 巴打
我都嘗試放低緊 時間會沖淡一切
雖然呢一刻你都仲係好掛住佢 但再過耐少少你就會感覺到自己又睇開左少少架啦
遲啲呢種感覺就會好似一種病咁 好左一陣 冇啦啦又會再番發一陣 但慢慢就會變左冇乜大感覺
去搵身邊啲朋友傾訴 做下自己鐘意既野啦
如果有打機既話 打機都係個唔錯既分散注意力既方法

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屌你老尾唔好咁得嗎
我就係咁，好不知所謂，好想比人一巴巴車醒

醒啦

死垃圾

聽下呢首歌

岩岩食飯 又諗返起同佢一齊食嘅時間
佢最中意食嘅係咩
但坐我身邊嘅已經唔係佢
我掛住佢 但我都知道 唔可以再咁
要醒下啦